咩撚嘢叫「仙氣女神」

除咗姑姑劉亦菲，其他唔該同我收一收皮啦

你地同佢奶腳趾都未夠班

零死角

我都只係夠班做佢隻狗渣

個個都俾我嚇疾唔敢回我post

Pish

可惜畀宋承憲屌左

咪一樣比人中出口爆二洞精浴顏射插到變西隧

好似話未扑過

好純呀

好性感呀

有啲冷艷

又打得兩咀

推多推

比我屌撚爆左啦

屌撚爆

屌死佢呀

仙氣女神唔洗比人屌呀？

王祖賢示範咩叫秒殺

屌劉亦菲呀

查實各有各靚，唔覺秒到，最多只能夠講王祖賢睇咗咁多年，多份親切感；同埋呢到好多巴打一見到係內地藝人就…

why not both

我屌緊劉亦菲呀柒頂 你話我痴線

讀書讀到好苦悶
約亦菲bb今晚敦倫先

這些機會是屬於我的

👍👍👍

排隊啦

我屌完先比你屌

屌！

推返上去

推多一推

仙氣碧人

同好

當年佢18歲個陣真係屈機到

好多人成日話佢只得拍古裝先ok ，但睇過呢套之後大家即時鴉雀無聲

推

大陸仔

上水仔

流液菲拍av你會唔會睇

神聖不可侵犯

如果流液菲係你後母
你會唔會同佢交合

我會

仙氣

劉亦菲真係我第一個感覺到咩叫天仙既女人。到而家我都覺得佢係中國第一美人

我屌

多謝

樓豬唔夠膽承認呢個事實

氣質是先天加後天完美配合的結晶，
其他凡夫俗子係點都扮唔到出黎

咪又係要比人屌

呢位絲打講得真係無錯

想做尹志平，可以屌姑姑

做亦菲bb男友仲正
咩都有得玩

完勝

五月之戀

菲菲細個

福田麻由子黎既屌你

好心你癲嘅就唔好改個名叫泉水姐姐

屌 我癲撚左咪改名囉
未癲個陣咪泉水姊姊囉

戀愛通告喎巴打

屌 記錯
有帶眼鏡係戀愛通告

叫咗你唔好打咁多飛機啦，依家盲撚咗嘞

唔扑溝黎把撚呀

好撚膚淺

樓上想屌打我嘅姑姑

見到上神休得無禮

傻喇
我一星期至少同亦菲bb交歡一次
無比人扑過?咪傻喇

嘩！有癲狗呀

已經黐咗線

你地呢啲死毒撚只可以睇住av劣鳩
係難以接受架喇

巴打惺惺相識！
我仲有另一個亦菲post，
得閒過去支持吓

仲可以拍到學生妹嘅感覺而又睇得好舒服

屌打其他所謂女神

樓上好波

樓上妄巴，我甘拜下風

未有咁誇下話

王祖賢同李逸朗幾似樣

年輕既張柏芝拍唔拍得劉亦菲？
睇佢啲舊相都好有仙氣 但唔可以諗起佢把老牛聲

仲要係冇乜化妝 幾乎素顏咁濟

最閉係俾我睇到佢係扮清純呢，亦菲先係由心而發嘅「仙」